寶寶好悶 有無人吹水

寶你老母

有5會？

G

你老母賤種全家鏟啦
咁撚口臭
屌你老母臭系
你老母俾狗屌

btw g

初瓏g

靜妹g

做咩事牙

瓏狗係A0青頭仔

喂喂
唔好係人地地頭搞事

瓏狗

咩

批准左架=.=

狗哩

返學望住你女神ff算拉你😏

米恰我瓏妹

真係好無聊

g

有5會

G again

25

初瓏係臭g 爛西g